<item code="modify_ranks" author="◊𝓐𝓻𝓲𝓪𝓷𝓪✯𝓴𝓮𝓻𝓸𝓵◊">
    <btntext>*مدیریت رنک ها*</btntext>
    <value>⪧با ارسال /myranks در پیوی ربات منوی رنک‌هاتون باز میشه که در کنارش قابلیت‌هایی هم وجود داره که ممکنه به کارتون بیاد.⪦

⧼▫️⧽⧼در قسمت بالای این منو، اگه رنکی داشته باشید و نوع اکانتتون رو در بات میتوانید مشاهده کنید. به جز مالک و ادمین های ربات بقیه کاربران، کاربر عادی (Normal User) هستند. همچنین تعداد کلیدهایی که دارید رو هم میتوانید ببینید. .⧽

⦁⦂هر کدوم از دکمه‌های شیشه‌ای چی هستن؟
◂⧼با لمس 🎭 A Tricky Spy اگه سه تا کلید داشته باشید این رنک رو کسب می‌کنید.⧽▹
◂⧼با لمس 🍩 I’ll Show You Everything اگه یک کلید داشته باشید این رنک رو به دست میارید.⧽▹
◂⧼با لمس 📿 The Humble Guy اگه دو تا کلید داشته باشید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽▹

⧼▪️⧽⧼برای مطالعه اینکه هر کدوم از این رنک‌های بالا چه قابلیتی دارن [اینجا کلیک کنید.](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_getting_ranks) ( با زدن استارت، مقاله‌ای که بهتون نمایش داده میشه رو مطالعه کنید ).⧽

◂⧼اگه توی چالش تابستانی شرکت کنید و رنک میوه‌های تابستونی رو کسب کنید، با لمس 🍓Summer Fruits🍌 می‌تونید میوه‌ای که می‌خواهید به عنوان رنکتون باشه رو تعیین کنید و یا رنک خود را تغییر دهید. .⧽▹
◂⧼اگه حداقل به ۱۵ مقاله رای داده باشید این رنک رو کسب می‌کنید که بعد می‌تونید با لمس 👨‍🎓System Rank👩‍🎓 تعیین کنید چه جنسیتی با چه رنگی رو می‌خواهید داشته باشید. و یا رنک قبلی خود را ویرایش کنید.⧽▹
◂⧼با لمس 🔨Remove a Rank می‌توانید در صورت تمایل رنک هایی که با کلید به دست آورده اید یعنی نقاب، تسبیح و دونات را حذف کنید. درصورت حذف این رنک ها کلیدی به حساب شما باز نخواهد گشت... .⧽▹
◂⧼با لمس 🎨Change Order می توانید ترتیب رنک های خود را تغيير دهید و همچنین می‌توانید انتخاب کنید کدام رنک ها نمایش داده شوند و کدام رنک هایتان پنهان شوند.
بدین منظور، میتوانید از کلیدهای ⇡⇣ برای بالا و پایین کردن نشانگر ⌘ استفاده کنید. هنگامی که نشانگر روبروی رنک مورد نظر قرار گرفت، با استفاده از کلیدهای ⟰⟱  میتوانید ترتیب قرار گرفتن رنک را تغییر دهید. همچنین با کلید ⊂ ⊛ ⊃ میتوانید آن رنک را تا زمانی که تمایل دارید پنهان یا خاموش  نمایید.   ⊷  نشانه روشن بودن و ⊶ نشانه خاموش بودن رنک است. 
پس از اعمال تغییرات با زدن دکمه セーブ تغییرات ذخیره می شوند.


در صورتی که رنک جدیدی به دست آوردید، در پی وی ربات دستور زیر را ارسال نمایید تا رنک جدید به شما نمایش داده شود:
/myranks showcount 20.⧽▹

*⦁⦂در صورت تغییراتی در منو، این متن هم آپدیت خواهد شد.⦂⦁*</value>
  </item>
  
