<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<menu code="fa" base="fa" name="فارسی" flag="🇮🇷">
  <info>*لیست اسناد مربوط به ربات*:
در این بخش آموزش ها، توضیحات و سایر اسناد مربوط به ربات امتیاز در کنار هم آورده شده اند.

*📌 سنجاق ها*:
- [پیوستن به رقابت](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_1)
- [فصل های ربات امتیاز](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_seasons)
- [امتیاز شخصی](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_pp_1)

✅ اگر مایلی متنی به این قسمت ( با اسم خودت ) اضافه کنی به گروه پشتیبانی مراجعه کن:
@TsWw\_Support</info>
  <item included="true" code="save_role_2" author="A̤̮ʀαՏH">
    <btntext>ذخیره نقش ها بخش دوم</btntext>
    <value>سیستم ذخیره نقش ها علاوه بر دستورات بخش قبل دستوراتی کمکی زیر را نیز شامل می شود:

• باستفاده از دستور /role و ریپلای کردن آن بر روی بازیکن مورد نظر، نقش ثبت شده بازیکن را دریافت کنید.

• برای مشاهده بازیکنانی که یک نقش معین را ثبت کرده اند از دستور /tswho استفاده کنید. مثال
/tswho گرگ
(نیازی به‌ وارد کردن دقیق حروف نقش نیست، برای مثال عبارت گرگ برای نقش گرگینه کافیست)

• ادمین های گروه میتوانند نقش بازیکنانی که کلمات نامناسب یا تبلیغاتی دارند را حذف کنند:
/noshit تبلیغ گروه

• با استفاده از دستور /eq، *لیستی برای مساوی کردن رای* بر اساس اخرین لیست ثبت نقش دریافت خواهید کرد.

• ادمین های گروه میتوانند با کمک دستور /slv (بصورت ریپلای و یا جلوی دستور) متن مورد نظر خود را برای رای گیری ثبت کنند و سپس در هر زمان با استفاده از /glv این متن قابل دریافت است.</value>
  </item>
  <item code="save_role_1" author="A̤̮ʀαՏH">
    <btntext>ذخیره نقش ها بخش اول</btntext>
    <value>با کمک سیستم ذخیره نقش های ربات میتوانید به راحتی نقش های بازیکنان داخل بازی را با دستی باز مدیریت کنید.

برای شروع کافیست دستور /new را برو روی اولین لیست بازیکنان بعد از شروع بازی ریپلای کنید.
حتی اگر وسط بازی هستید میتوانید دستور /clup را بر روی اخرین لیست بازیکنان ارسال شده ریپلای کنید.

بعد از شروع ثبت امتیاز، ربات لیستی از بازیکنان زنده و مرده موجود برای دریافت نقش خواهد فرستاد. اولین لیست ارسال شده بصورت مداوم با اضافه شدن نقش یا کشته شدن بازیکنان اپدیت خواهد شد؛ ربات این لیست را در صورت داشتن دسترسی پین خواهد کرد.

حالا بازیکنان میتوانند با استفاده از دستور /ts و قرار دادن متن مورد نظر، نقش خود را ثبت کنند. برای مثال:
/ts ww
این دستور نقش بازیکن را “گرگینه 🐺” ثبت خواهد کرد. بله این دستور برای هر نقش ورولف عبارات پیشفرضی داشته که در صورت وارد کردن ان عبارات بجای نقش، نقش مربوطه را نشان خواهد داد. برای مثال عبارات ww، گرگ، گرگینه و… همگی گرگینه 🐺 ثبت خواهند شد.

برای آپدیت کشته شدگان بازی در لیست اصلی (اولین لیست ارسال شده)، دستور /stsup را روی اخرین لیست بازیکنان ارسال کنید. اگر بجای این دستور از /tsup استفاده کنید، ربات لیست نقش ها را نیز ارسال خواهد کرد.
 
در هنگام بازی هرزمان که خواستید میتوانید با استفاده از دستور /list اخرین لیست نقش ها را دریافت کنید.

در پایان بازی میتوانید با استفاده از دستور /clear لیست بازیکنان و پیام پین شده را پاک کنید.

[بخش دوم](https://t.me/tswwplus_bot?start=docs_save_role_2)</value>
  </item>
  <item code="seasons" author="Quby">
    <btntext>فصل های ربات امتیاز</btntext>
    <value>• برای اینکه رقابت ها جذاب تر شه و پوینت ها عادلانه تر شه امتیاز کاربران و گروه ها هرچند وقت یکبار(معمولا سه ماه یکبار) ریست میشه و همه بازیکنان باید دوباره از صفر شروع کنند.

• هر فصل اسم مخصوص خودشو داره و از دو بخش گروه برتر(یکی بر اساس پوینت و یکی براساس کیفیت) و سه بازیکن برتر بر اساس پوینتی که تونستن کسب کنن تشکیل شده.
با دستور:
 /seasons
یا لینک:

[Seasons](https://t.me/TsWwPlus_Bot?start=Seasons)
میتوانید لیست فصل های تکمیل شده را ببینید.

• همچنین برای اینکه نفرات برتر و گروه های برتر فعلی در فصل جاری را با دستورها:
/topplayers 
/topgroups 
و یا لینک های:

[Top Players](https://t.me/TsWwPlus_Bot?start=topplayers)
[Top Players](https://t.me/TsWwPlus_Bot?start=topgroups)
مشاهده کنید.

⚠️ توجه داشته باشید تغییر گروه منجر به صفر شدن امتیاز کاربر شده و محدودیت دو روزه به همراه خواهد داشت. بنابراین در ابتدای فصل گروه مورد نظر خود را انتخاب کنید.

✅ امتیاز شخصی کاربران با تغییر گروه و یا تغییر فصل تغییری نخواهد کرد.

✅ برای دریافت مجدد امتیاز چنل از دستور /Chnlchk (فقط در پیوی ربات) استفاده کنید.

✅ باید برای دریافت امتیاز از طریق گروهی ثبت نام باشید. 

✅ برای دریافت جایزه روزانه میتوانید از دستور /dailygift استفاده کنید.</value>
  </item>
  <item code="welcome_to_hell_1" author="TUSKA🎀">
    <btntext>پیوستن به رقابت ۱</btntext>
    <value>1️⃣ *اولین مرحله برای ورود به رقابت اضافه کردن به گروه و فعال سازی ربات است:*
جهت فعال سازی ربات در گروه ابتدا باید ربات رو تو گروهتون اد کنید ،   سپس ربات را ادمین کرده با دسترسی دریافت لینک (دعوت اعضا) سپس دستور /active را در گروه خود ارسال کنید. توجه کنید که دستور توسط کریتور یا سازنده گروه ارسال شود.
- پس از ارسال درخواست فعال سازی صبور باشید و از اسپم کردن دستور خودداری کنید.

- برای ثبت بازی ها لازمه که گروه شما لینکش ثبت باشه. برای ثبت لینک گروه  دستور 
/settslink  
 تو گروه ارسال کنید.

2️⃣ *ثبت نام کاربران در ربات*:
برای دریافت امتیار بازیکنان بایستی در ربات ثبت نام کنند ( بازیکن بیشتر، امتیاز بیشتر )
- جهت ثبت نام در ربات به راحتی دستور /registry را در هر گروهی که ربات را فعال کرده ارسال کنید و با استفاده از دکمه ثبت نام در ربات ثبت نام کنید. توجه کنید امتیاز بازی شما تو هر گروهی ثبت نام کردید ثبت میشود.

⚠️ توجه داشته باشید بعد از تغییر گروه تا دو روز قادر به تغییر گروه خود نیستید، همچنین امتیاز قبلی شما صفر میشود...

*لغو ثبت نام:*
/GetMeOutOfHere : با استفاده 
 از این دستور میتوانید اکانت خود را بصورت کامل از لیست اعضا ربات (درصورت تمایل ) حذف کنید.

*امتیاز رایگان برای شروع*:
/Chnlchk : با استفاده از این دستور می توانید ۲۰۰۰ امتیاز رایگان کانال را دریافت کنید. (دستور مخصوص چت خصوصی میباشد)

[🚸 بخش دوم](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_2)</value>
  </item>
  <item code="welcome_to_hell_2" author="Selin">
    <btntext>پیوستن به رقابت ۲</btntext>
    <value>*ثبت بازی و دریافت امتیاز*:
برای دریافت امتیاز ( کاربران و گروه ) بازی تمام شده باید ثبت شود!

برای ثبت امتیاز بازی از دستور confirm/ استفاده می شود.
با استفاده از این دستور میتوانید برای بازی خود امتیاز ثبت کنید اما باید چند نکته رو رعایت کنید:

۱- این دستور حتما روی پیام آخر بازی ریپلای شود.

۲- بازی با بات اصلی ورولف یا بتا و در نسخه اصلی و زبان فارسی باشد.
@werewolfbot
@werewolfbetabot

*قانون LGC*:
۳- اگر یک بازی ب عنوان آخرین بازی ثبت شود بازی های قبل آن دیگر ثبت نخواهند شد!
- با دستور lgc/ می‌توان آخرین بازی ثبت شده را  (درصورت پاک نشدن) مشاهده کرد.

۴- این دستور باید توسط ادمین های گروه ارسال شود.
 ادمین های گروه با دستور re/ به تسک سیستم شناخته می‌شوند.

⚠️ توجه داشته باشید امتیاز بازی تنها برای کاربرانی ثبت می شود که داخل گروه عضو شده باشند ( registry )

[🚸 بخش سوم](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_3)</value>
  </item>
  <item code="welcome_to_hell_3" author="Selin">
    <btntext>پیوستن به رقابت ۳</btntext>
    <value>*مشاهده آمار ثبت شده*
1️⃣ نمایش کاربران برتر گروه:
- شما میتوانید در گروه با دستور best/ لیست کاربران برتر گروه را مشاهده کنید و اختلاف خود را با نفر بعد از خود ببینید و به هیجان رقابت بیافزایید.
- با استفاده از دستور  pingname/ اسمتان را در لیست کاربران برتر گروه و همچنین کاربران برتر دارای امتیاز ب دلخواه تعیین کنید.

- در لیست کاربران برتر گروه با استفاده از دکمه شیشه ای پایین لیست، تمامی کاربران برتر را ببینید.
 
  - دستور best/ فقط توسط ادمین های گروه قابل ارسال است اما دستور pingname/ توسط تمام کاربران قابل استفاده است.
 
2️⃣ مشاهده آمار شخصی:
با ارسال دستور mystate/، می‌توانید امتیازی که از بازی های خود درگروه کسب کردید ، نام گروه، رتبه خود در گروه و رتبه در بین کاربران دارای امتیاز و رنک های خود را  مشاهده کنید 

3️⃣ مشاهده آمار گروه:
و همچنین با ارسال دستور mygroup/ در گروه میتوانید نام کریتور گروه، امتیاز گروه به ازای چه تعداد بازیکن ثبت شده و همچنین رتبه گروه خود را در بین تعداد گروه های ثبت شده دارای امتیاز مشاهده کنید.

*فصل های ربات و رقابت بین گروهی:*
✅ گروه ها و کاربران بصورت برون گروهی نیز در هر فصل باهم رقابت میکنند. [برای مطالعه بیشتر درباره فصول و رقابت بین گروهی اینجا را کلیک کنید.](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_seasons)</value>
  </item>
  <item code="tagger" author="𝐴𝑚𝑖𝑟𝑅𝑒𝑧𝑎">
    <btntext>صدا زدن اعضا</btntext>
    <value>با استفاده از سیستم تگر ربات می توانید تمامی کاربرانی که در گروه عضو شده اند را ( درصورت فعال بودن ربات ) تگ کنید.

[ℹ️ درباره فعال سازی و ثبت نام بازیکنان بیشتر بخوانید!](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_1)

-با استفاده از دستور/tsping میتوان تمام کاربران ثبت نام شده در گروه خود را تگ کنید.
به طور مثال: /tsping (تعداد تگ ها)

✅ سیستم تگر بصورت خودکار و بعد از پنج دقیقه تمامی تگ های انجام شده را پاک سازی خواهد کرد.

*تگ نشدن در گروه ثبت شده*:
-با استفاده از دستور /pingstart میتوان تعیین کرد که در گروه ثبت نام شده تگ شوید یا خیر
برای لغو هم باید دوباره دستور را ارسال فرمایید.

*تغییر نام هنگام تگ*:
-با استفاده از دستور /pingname میتوانید نام خود را جهت تگ شدن تعیین کنید.
به طور مثال :/pingname [اسم]

*تگ نشدن کاربران مورد نظر در گروه ( مخصوص ادمین گروه )*:
-با استفاده از دستور /pingrmv میتوانید تعیین کنید که کاربر مورد نظر در گروه شما تگ شود یا خیر.
این دستور را میتوان به صورت رپیلای، نام کاربری یا شناسه کاربری استفاده کرد.
ℹ️ این دستور را می توانید بر روی پیام شامل تگ های ارسال شده توسط ربات ریپلای کرده و اقدام به پاکسازی کاربرای تگ شده در پیام تگ، از لیست تگ های بعدی کنید.

* توقف دستی تگ:*
-با استفاده از دستور /pingkill میتوانید فرایند تگ را متوقف کنید و با ارسال دوباره آن فرآیند پاکسازی تگ هارا متوقف کنید.</value>
  </item>
  <item code="ads_1" author="GL🥀">
    <btntext>سیستم تبلیغات تسک سیستم</btntext>
    <value>شما میتوانید تبلیغات و بنر های خودتون رو در تسک سیستم ثبت کنید ! 
طبق برسی ها در شبانه روز حدود 1000 الی 2000 پیام در پیوی ربات ارسال می شود و این یعنی بازدهی بالای تبلیغات!👍

-برای ثبت تبلیغات وارد گروه شوید (@tsww\_ads) شوید و سپس با برسی تعرفه فعلی تبلیغات([تعرفه متغییر هست و در هر لحظه میتوانید از طریق این لینک تعرفه فعلی را مشاهده کنید](https://t.me/TsWw_Adsinfo/9)) و پس از انتخاب پلن مورد نظرتون می توانید بنر تبلیغات خودتون رو ارسال و پس از تایید اقدام به پرداخت و رزرو تبلیغ نمایید!

/*چند نکته*/
‌‌‌‌    ‌  اگر قطعی از طرف ربات باشد یا میتوانید مبلغ پرداختی را کامل دریافت و قرارداد را لغو کنید و یا تایم از دست رفته را تمدید کنید❣

      مبلغ پرداختی به هیج وجه قابل رجوع نخواد بود مگر در مورد خاص مثل مورد بالایی☝️

      *در حال حاضر گپ های گرگینه قابل ثبت نخواهند بود !*

      تبلیغات شما فقط در پیوی ربات به نمایش یوزر ها در خواهند آمد و به هیچ وجه داخل گروه های گرگینه تبلیغی ارسال نمی شود!

شما میتوانید اطلاعات بیشتر درباره چگونگی ثبت تبلیغ و نکات کامل تر را در (@TsWw\_Adsinfo) مشاهده کنید !</value>
  </item>
  <item code="welcome_lite" author="KimiS🌙">
    <btntext>پیام خوش آمد ( نسخه ساده )</btntext>
    <value>1⃣* فعال سازی*:
در ابتدا با ارسال /tswelcome در گروه مورد نظر پیام خوش آمد پیشفرض را فعال کنید. سپس با ارسال دستور
/tswelcome on 
میتوانید پیام خوش آمد را برای گروه خود فعال و با ارسال
/tswelcome off 
میتوانید آن را غیر فعال کنید.
همچنین شما میتوانید با ارسال دستور 
/tswelcome delon
خوش آمد های قدیمی را پاک کرده و با دستور 
/tswelcome deloff
 آنها را نگه دارید.

2⃣ تنظیم پیام:
برای تنظیم پیام خوش آمد گویی شخصی سازی شده باید دستور /tswelcome 
را روی پیام مورد نظر ریپلای کنید.
توجه: اگر متن پیام no باشد دوباره به متن پیش فرض تغییر میکند.

3⃣ طراحی پیام:
فرمت پیام خوش آمد شما میتواند به گونه زیر باشد
------------------
سلام دوست عزیز {name} به گروه {grouptitle} خوش آمدید.

شناسه کاربری: {id}
تعداد بازی ها: {gameplayed}
-------------------
-پارامترهای ربات به شرح زیر است:
نام کاربرد: {name}
نام کاربر قابل کلیک: {namelink}
نام گروه: {grouptitle}
بازی های کامل شده: {gameplayed}
تعداد بردها: {won}
درصد برد ها: {wonper}
تعداد باخت ها: {lost}
درصد باخت ها:{lostper}
کد زبان کاربر: {langcode}
شناسه کاربر: {id}
نام کاربری: {usrname}
------------------
تمامی موارد میتوانند حذف یا تغییر کنند.
------------------

✅ در متن خوش آمد میتوانید از متون بلد خمیده و هایپر لینک و … بصورت مستقیم و یا با استفاده از تگ های html، استفاده کنید.

درصورت نیاز به راهنمایی بیشتر به گروه پشتیبانی ربات مراجعه کنید.
[ @TsWw_Support ]</value>
  </item>
  <item code="ww_stats" author="𝐴𝑚𝑖𝑟𝑅𝑒𝑧𝑎">
    <btntext>آمار ورولف</btntext>
    <value>با استفاده ربات امتیاز میتوانید آمار بازیکنان در ورولف را مشاهده کنید!

*مشاهده آمار کلی*:
- برای دریافت آمار خود (تعداد بازی، تعداد برد، تعداد باخت و تعداد دستاوردها) میتوانید از دستور /wwstats استفاده کنید.

*مشاهده لیست دستاوردها (Achievements)*:
- برای مشاهده دستاورد های باقی مانده و سایر دستاوردهای ورولف میتوانید از دستور /wwachs استفاده کنید.

*و همچنین با دستورات*:
 /wwkills
 /wwkillby

میتوانید بازیکنانی که بیشتر از همه کشته اید و یا شما را کشته اندا مشاهده کنید.

*روشهای مختلف کشته شدن*:
با استفاده از دستور:
 /wwdeaths
میتوانید روش های مرگ خود در بازی را مشاهده کنید.

✅ تمامی دستورات بالا به صورت مستقیم و در گروه ها نیز در دسترس می‌باشند، دستورات را میتوان به صورت نام کابری، شناسه عددی و یا به صورت ریپلای نیز استفاده کرد.

به طور مثال:
 /wwstats @username</value>
  </item>
  <item code="admin_exp" author="Quby">
    <btntext>حالت استثناء</btntext>
    <value>•گاهی اوقات لازم میشود دسترسی دستور های ربات را به کسی که ادمین گروه نیست بدهیم یا دسترسی بعضی از ادمین های گروه را محدود کنیم، در چنین حالتی نیاز است که از حالت های استثنا استفاده کنیم.

•*شیوه اضافه کردن عضوی به حالت استثناء*:
با ریپلای کردن دستور /addexp برروی شخص مورد نظر میتوان او را به حالت استثناء اضافه کرده و دسترسی های او را انتخاب کنید و در اخر با زدن دکمه خروج، خارج شوید.

✅ همچنین با ریپلای این دستور روی کاربری که در حالت استثناء هست می توانید دسترسی هایش را تغییر داده و با دکمه ذخیره سازی تغییرات را ثبت کنید و یا کاربر را از حالت استثنا خارج کنید.


• *حذف حالت استثناء*:
برای اینکه شخصی را از حالت استثنا خارج کنید میتوانید با ریپلای زدن دستور /delexp و یا نوشتن آیدی عددی در مقابل آن، تمامی حالت های ویژه را برای او حذف کنید

• *مدیریت حالت استثناء*:
با زدن دستور /mngexp می توانید به لیست افراد و قابلیت هایشان دسترسی داشته باشید و در صورت نیاز همه آنهارا حذف کنید.

*حالت های استثناء*:
¶ ثبت بازی
¶ تغییر امتیاز شخصی
¶ دستور تگ کردن اعضا
¶ قابلیت پر کردن گروه
¶ دستورات مربوط به ذخیره سازی نقش ها
¶ ارسال لیست های برترین در گروه

⚠ توجه داشته باشید قابلیت مخصوص کریتور گروه بوده و در حال حاضر فقط هفت نفر را میتوان به لیست حالت های استثناء افزود.</value>
  </item>
  <item code="pp_1" author="TUSKA🎀">
    <btntext>امتیاز شخصی (۱)</btntext>
    <value>امتیاز شخصی نوعی از امتیاز است که جدا از امتیاز اصلی بازیکنان و توسط ادمین های گروه به کمک ربات امتیاز به کاربران داده میشود.

*نکات مربوط به امتیاز شخصی*:
۱- کاربران میتوانند در هرگروه بصورت جداگانه امتیاز شخصی مربوط به آن گروه را داشته باشند. بنابرین امتیاز شخصی امتیازی درون گروهی و بدست ادمینهای گروه می باشد. . 

۲- امتیاز شخصی یک فرد محدود به یک گروه نیست ممکن است بیش از یک گروه باشد.

۳-امتیاز شخصی کاربران در هنگام تعویض تغییر نخواهند کرد! ( [درباره فصول ربات امتیاز بیشتر بخوانید](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_seasons) )

۴- [برای دریافت امتیاز شخصی نیازی به ثبت نام بودن کاربران تو گروه نیست!](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_1)

۵-امتیاز شخصی کاملا در کنترل ادمین های گروه بوده و میتوانند در هر لحظه آنرا کم زیاد یا تغییر دهند. البته ادمین های هرگروه تنها قادر به تغییر امتیاز شخصی کارابران درون همان گروه هستند.

۶-برای فعال سازی امتیاز شخصی تو گروهتون باید به @TsWw\_Support مراجعه کنید.

~ [دستورات امتیاز شخصی](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_pp_2)</value>
  </item>
  <item code="pp_2" author="TUSKA🎀">
    <btntext>دستورات امتیاز شخصی</btntext>
    <value>*تنظیمات امتیاز شخصی*:
/ppconfig : تغیر بعضی از تنظیمات مثل دسترسی تمامی ادمین ها و استفاده از امتیاز بازی این دستور مخصوص سازنده گروه است.
( می توانید با دستور /addexp حالت استثنائی را ایجاد کنید. [توضیحات بیشتر](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_admin_exp)

*مشاهده امتیاز شخصی*:
/ppoint : با این دستور می توانید  امتیاز شخصی هر فرد رو ببینید یا خود فرد امتیازشو ببینه. اگر این دستور رو توی پیوی ربات ارسال کنید گروه های که داخلشون امتیاز شخصی فعال بوده و گرفتید براتون نشون میده
/ppoint   *ایدی عددی*
به صورت ریپلای هم جواب میدهد و  میشه جای ایدی عددی از نام کاربری فرد استفاده کرد این دستور برای تمامی افراد گروه است.

*تغییر امتیاز شخصی*:
/cup : تغیر امتیاز کاربر هست
نحوه استفاده
/cup *مقدار امتیاز *ایدی عددی
برای کاهش از -  و برای افزایش از + قبل از عدد مورد نظر استفاده کنید. میشه جای ایدی عددی از نام کاربری فرد استفاده کنید این دستور برای تمامی ادمین های گروه است. 

*تغییر امتیاز شخصی تمامی کاربران*:
/reset با استفاده از این دستور تمامی امتیاز های شخصی اعضای گروه پاک  می شود یا یک عدد مشخص برای مثال
/reset 500
 امتیاز همه کاربران 500
 میشود

*فرق امتیاز شخصی با امتیاز گروهی*:
/bests &amp; /pbests

/pbests : این نوع امتیاز توسط ادمین  های گروه ها برای شما اضافه یا کم می شود توضیحات بیشتر👆🏼 بالا تر 

/bests : این نوع امتیاز با باز کردن توی گروهی که  گروهتون اونجا ثبت هست به دست میاد ([توضیحات بیشتر](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_welcome_to_hell_1))</value>
  </item>
  <item code="settslink" author="𝐴𝑚𝑖𝑟𝑅𝑒𝑧𝑎">
    <btntext>ذخیره لینک گروه</btntext>
    <value>ثبت لینک گروه در ربات امتیاز امری مهم بوده و اگر لینک گروه شما ثبت و تایید نشده باشد امکان ثبت بازی و دریافت امتیاز وجود ندارد!!

*ثبت لینک عمومی*:
- برای ثبت لینک گروه خود بصورت عمومی کافیست دستور:
/settslink
را ارسال کنید.

✅ توجه داشته باشید برای ثبت و تایید لینک، ربات باید دسترسی دعوت اعضا ( Invite members ) را داشته باشد.

*دریافت لینک ثبت شده*:
- برای دریافت لینک ثبت شده گروه خود دستور:
/mygroup
را در گروه ارسال کنید.

*ثبت لینک خصوصی*:
- برای ثبت لینک گروه بصورت خصوصی دستور را بصورت زیر ارسال کنید:
/settslink nolink 

✅ اگر لینک گروه شما عمومی ثبت شده باشد، از آن در تمامی لیست های مربوط به گروه ها در ربات امتیاز استفاده خواهد شد!

⚠️ توجه داشته باشید ادمین های ربات همواره به لینک گروه دسترسی دارند ( در صورت نیاز ) حتی اگر لینک خصوصی باشد!

⚠️اگر لینک گروه خود را ثبت نکرده باشید نمیتوانید بازیهای خود را ثبت کنید.</value>
  </item>
  <item code="ranks_1" author="KimiS🌙">
    <btntext>رنک ها ۱</btntext>
    <value>رنک ها در تسک سیستم به جهت نشان دادن کاربردی خاص و یا وضعیت یا دستاورد های یک شخص به او تعلق میگیرد.

از جمله آنها میتوان به مقام دونات (🍩) اشاره کرد که برای عموم قابل دریافت است و عملکرد آن به گونه ای است که آمار ( /mystate ) افراد دارای مقام مذکور، توسط همه نشان داده میشود (بصورت ریپلای).

1⃣ *نمایش رنک ها*:
رنک های شما همواره در آمار شما ( /mystate ) نشان داده می‌شود و با کلیک برروی هر مقام میتوانید از عملکرد و توضیحات آن باخبر شوید. 

- همچنین برای مشاهده و ویرایش رنک های دریافتی میتوانید از دستور  ( /myranks ) استفاده کنید. 
- شما می‌توانید با ریپلای این دستور بر روی هر کاربر، مقام های آنها را نیز مشاهده کنید.

2⃣ *تغییر ترتیب و تعداد رنک ها*:
- برای تغییر ترتیب و تعداد رنک های خود میتوانید دستور
/myranks
را در پی وی ربات ارسال کرده و با کلیک بر روی گزینه *🎨 Change Order * تعداد رنکهای نمایش داده شده و ترتیب آنها را ویرایش کنید.</value>
  </item>
  <item code="ranks_2" author="KimiS🌙">
    <btntext>رنک ها ۲</btntext>
    <value>3️⃣ *نحوه دریافت رنک ها*:
- بطور معمول رنک ها تنها توسط ادمین بات یا بصورت خودکار به کاربران اهدا میشود.

- برای دریافت مقام هایی که قابل درخواست هستند (مانند 🍩 📿 🎭 ) و عملکرد های خاصی دارند نیز میتوانید از دستور ( /myranks ) در پیوی ربات استفاده کنید.
- برای درخواست هر رنک مقدار خاصی کلید نیاز می‌باشد که در حال حاضر تمام کاربران دارای یک کلید هستند.

✅ درحال حاضر به ازای هر ۱۰ هزار تومان حمایت مالی از ربات میتوانید ۱ کلید دریافت کنید که در این صورت مقام حمایت کنندگان را از ربات دریافت میکنید (💰). برای دریافت به گروه پشتیبانی مراجعه کنید.
( @TsWw\_Support )

- برخی از مقام ها تنها توسط ادمین های ربات داده می‌شوند (مانند 💕🎈 (.

- مقام هایی مانند (🥇🥈🥉) بطور خودکار به کاربران داده می‌شوند. 

✅ برای اطلاع بیشتر از انواع رنک ها و عملکرد های آنها از چنل زیر استفاده کنید.
( @TsWwRanks )</value>
  </item>
  <item code="ranks_3" author="Rose">
    <btntext>رنک ها ۳</btntext>
    <value>*👨‍🎓رنک شخصی سازی شده👩‍🎓*
این رنک اول رنکیست که قابلیت شخصی سازی داشته و میتوان ایموجی آن رابه صورت دلخواه تغییر داد!

*دریافت رنک*
برای دریافت این رنک از ربات تسک وارد [منو مقاله های ربات](https://t.me/tswwplus_bot?start=docs) شوید.(با فشردن متن)

سپس از بین مقاله های موجود *حداقل ۱۵ مقاله برای دریافت رنک باید خوانده شود*.(در بعضی پنجره ها بیشتر از یک مقاله وجود دارد.) بعد از خواندن هر متن با ایموجی های "🌑🌒🌓🌖🌝" در پایین مقاله به آن امتیاز دهید.ماه مشکی به عنوان کمترین امتیاز و به ترتیب ماه کامل بیشترین امتیاز را دارند.

حداقل تایم در نظر گرفته شده برای ثبت امتیاز ۴۵ ثانیه است تا مطالب مقاله به طور کامل خوانده شده باشد.یعنی پس از باز کردن هر مقاله باید ۴۵ ثانیه بگذرد تا اجازه رای دادن به آن را داشته باشید.

✅ پس از ثبت امتیاز برای هر مقاله و برگشت به پنجره اصلی تعداد مقاله های خوانده شده برایتان محاسبه میشود
.
- بعد از ثبت امتیاز برای حداقل مقاله تعیین شده(۱۵) پیامی از بات تسک برایتان ارسال میشود که از بین ۳ ایموجی داده شده با توجه به جنسیت آن را انتخاب کرده و در مرحله بعد یکی از ایموجی ها را به دلخواه انتخاب میکنید.
نمونه ایموجی مرحله آخر:
👩🏻‍🎓👩🏼‍🎓👩🏽‍🎓👩🏾‍🎓👩🏿‍🎓
👨🏻‍🎓👨🏼‍🎓👨🏽‍🎓👨🏾‍🎓👨🏿‍🎓
🧑🏻‍🎓🧑🏼‍🎓🧑🏽‍🎓🧑🏾‍🎓🧑🏿‍🎓

*ویرایش رنک*:
- برای تغییر رنگ و یا جنسیت رنک خود در بات /myranks را ارسال کرده و وارد قسمت *👨‍🎓 Student Rank 👩‍🎓* شوید و حالت های دلخواه خود را انتخاب کنید.</value>
  </item>
  <item code="log_channel" author="•°𝓜𝓸𝓻𝓿𝓪𝓻𝓲𝓭🧚‍♀">
    <btntext>کانال ثبت وقایع</btntext>
    <value>• *channel log* ( ثبت وقایع )
•| با استفاده از این قابلیت میتوان اتفاقات صورت گرفته توسط کسانی که در گروه ادمین ربات (تسک) هستند را ثبت کرد.

• *وقایعی که ثبت میشود در کانال یا گروه*:
•| ثبت نام کاربران گروه در ربات
•| تغییر گروه کاربران ثبت شده.(وقتی شخصی در گروه دیگر ثبت نام میکند.)
•| تغییر امتیاز شخصی کاربران
•| ثبت لینک گروه
•| تغییر پیام خوش آمد گروه

• *روش تنظیم ثبت وقایع در گروه*
•| ابتدا ربات را در گروه مورد نظر اضافه و ادمین میکنید *(نکته: دسترسی ارسال پیام ضروری است!)*
ایدی عددی گروه مورد نظر را دریافت کرده.
دستور زیر را در گپ اصلی ارسال کنید:
/logchnl [log_channel_id]

نکته: بجای عبارت [log_channel_id] ایدی عددی که دریافت کرده اید را قرار بدهید!
مثال: 
/logchnl -10012345678910
 
• *روش تنظیم ثبت وقایع در کانال*
•| ابتدا ربات را به کانال مورد نظر اضافه و ادمین کرده *(دسترسی ارسال پیام ضروری است!)*
پیامی دلخواه را از کانالی که میخاهید گزارشات در آن ثبت شوند را به گپ اصلی فروارد کنید.
و در اخر دستور زیر را روی پیام فروارد شده ریپلای کنید:
/logchnl</value>
  </item>
  <item code="chng_lang" author="mæd">
    <btntext>تغییر زبان ربات</btntext>
    <value>-برای اینکه زبان ربات در گروه عوض شود باید ادمین دستور /changelang را بفرستد.

✅ادمین با فرستادن این دستور در گروه می‌تواند برای خودش و گروه نیز زبان ربات را تغییر دهد.

✅ با فرستادن این دستور در پیوی ربات نیز میتوانید زبان ربات را در پیویتان عوض کنید.

⭕توجه داشته باشيد که اکثر متن های ربات به همه زبان های بجز فارسی ترجمه نشده‌اند و بعضی از متون قابلیت تغییر زبان را ندارند. تنها زبان های در دسترس انگلیسی، فارسی و فرانسوی هستند.

❗️دستور /help از دو زبان فارسی و انگلیسی پشتيبانی میکند.</value>
  </item>
  <item code="save_role_3" author="𝙸𝚍𝚊𝚆 𝆥">
    <btntext>ذخیره نقش ها بخش ۳</btntext>
    <value>•در کنار تمام مواردی که راجب ثبت نقش در بازی گفته شد؛ میتوان به استفاده از حروفِ لاتین و یا نوشتنِ‌ فینگلیش هر نقش برای ثبت آن در لیست تسک اشاره کرد.
تسک این قابلیت را دارد که با توجه به ترجمه‌ی نقش به انگلیسی، فینگلیش و یا مخففِ لاتین آن، نقش را در لیست ثبت کند. 

• *لیست حروف لاتین در هر نقش*:
- این حروف، مخفف کلمه‌ی‌ لاتین هر نقش در بازی هستند👇

/ts ch = شکارچی💂‍♀️
/ts bh = ناظر 👁
/ts ga = فرشته👼 
/ts se = پیشگو👳
/ts ha = فاحشه💋
/ts de = کاراگاه🕵‍♂
/ts app = پیشگوی رزرو🙇
/ts or = پیشگوی نگاتیو🌀
/ts fo = احمق🃏 
/ts gu = تفنگدار 🔫
/ts au = رمال🦅
/ts cm = شیمیدان🧑‍🔬
/ts sm = خوابگذار💤
/ts bs = آهنگر ⚒
/ts hu = کلانتر🎯
/ts pc = صلحگرا☮️
/ts tm = دردسرساز🤯
/ts gd = گورکن☠️
/ts we = ریش سفید📚
/ts mj = کدخدا🎖
/ts pr = شاهزاده👑
/ts cp = الهه‌ی عشق🏹
/ts dr = مست🍻
/ts cg = پسر گیج 🤕
/ts wm = گرگ‌نما👨🌚
/ts ma = فراماسون👷
/ts vg = روستایی👱
/ts wc = بچه وحشی👶
/ts cr = نفرین شده😾
/ts tr = خائن🖕
/ts cult = فرقه‌گرا👤
/ts aw = گرگ آلفا⚡️
/ts cub = توله گرگ 🐶
/ts x = گرگ ایکس🐺🌝
/ts ww = گرگینه🐺
/ts sw = گرگ برفی🐺⛄️
/ts sc = جادوگر🔮
/ts sk = قاتل 🔪
/ts ta = منافق👺
/ts arr = آتش‌زن🔥
/ts dg = همزاد🎭
/ts th = دزد😈</value>
  </item>
  <item code="save_role_4" author="𝙸𝚍𝚊𝚆 𝆥">
    <btntext>ذخیره نقش ها بخش ۴</btntext>
    <value>• سیستم ثبت نقش در لیست تسک همچنین در کنار معادل لاتین نقش‌ها، برای کلمه‌ی فارسی نقش‌ها نیز معادل دارد.

برای مثال: 
روس = روستایی 👱
نما = گرگ‌نما 👱‍♂🌚
فرا = فراماسون👷
شیمی = شیمیدان 🧑‍🔬
آهن = آهنگر ⚒
تفنگ = تفنگ‌دار 🔫
کلان = کلانتر🎯
ریش = ریش سفید📚
گور = گورکن☠️
شاه = شاهزاده👑
کارا = کاراگاه🕵‍♂
نگا = نگاتیو🌀
خواب = خواب‌گذار💤
صلح = صلح گرا☮️
کد = کدخدا🎖
پیش = پیشگو👳
الهه‌ = الهه‌ی عشق🏹
گرگ = گرگینه🐺
توله = توله گرگ🐶
وحشی = بچه وحشی👶
ایکس = گرگ ایکس🐺🌝
جادو = جادوگر🔮
آتیش = آتش‌زن🔥</value>
  </item>
  <item code="cloudy_sky" author="DoctorPips🌿">
    <btntext>Cloudy sky 🌨</btntext>
    <value>🟣 ممکنه براتون پیش اومده باشه که ربات اف شده و دیگه پاسخگویه دستورات شما نیست 😶
❓پس سوالی که پیش میاد اینه چیکار کنیم تو این مدت که تسک رفته لالا 💤 از امتیازامون عقب نمونیم ؟

🔷 اولین کارمون اینه تسک رو از ادمینی درمیاریم ( میدونم براتون سخته و دلتون نمیاد ولی چاره چیه 😢 )
🔷 دومین کارمون اینه اگه از ربات هایی استفاده میکنید که خودکار امتیازات تسک رو ثبت میکنن ( همون هلپرای خودمون )  رو وقتی تسک انلاین شد ؛ خاموش کنید 

🔸 دلیل کارای بالاییمون اینه هلپرا به محض انلاین شدن تسک یهو کانفیرم نزنن که امتیازای قبلی به فنا برن ( دیگه خودتون میدونین امتیازا باید به ترتیب از بالا به پایین ثبت شن 😌 ) 

🔷 بعد دوباره میریم سراغ ادمین کردنه تسک و بازیارو از اونجا که مونده ثبت میکنیم 😉
🔸 یادتون نره که  برای مطلع شدن از اخرین بازیه ثبت شده میتونید از دستور /lgc استفاده کنید ⚜️


در اخر بابت اینکه آسمون آبیمون ابری شده و ماه خوشگلمون دیده نمیشه معذرت میخوایم و از صبوریتون متشکریم 🌙🌚</value>
  </item>
  <item code="role_weight_1" author="🕷️𝑺𝒉𝒂𝒚𝒂𝒏🩸">
    <btntext>وزن نقش ها ۱</btntext>
    <value>وزن نقشها بخشی از ربات است که به عبارتی نشان دهنده میزان قدرت هر نقش است.

- ربات تسک براساس این وزن‌ها به هرکس امتیاز پایه‌ را میدهد. برای مثال کمترین امتیازی که روستایی ساده دریافت می‌کند 10pt است زیرا وزن آن 1 است.

درواقع کمترین امتیاز هرنقش وزن آن در 10 است.

وزن روستایی‌ها از -1 ( منفی یک ) که پسر گیج است شروع میشود و با گورکن و فرشته نگهبان (متغیر است براساس بودن یا نبودن آتش‌زن) که 8 است به اتمام میرسد.
- گرگ‌ها از 10 که گرگ معمولی و ایکس‌اند شروع و با گرگ برفی که 15است تمام می‌شود.

✳️ در ربات تسک ( بدلیل وجود نداشتن امتیاز منفی ) استثناعاتی برای امتیاز دهی بوجود آمده که گیج از -1 به 1،شیمیدان و خائن از 0 به 1 و دزد از 0 به 4 تبدیل شده‌اند.

[وزن تمامی نقش ها](https://t.me/tswwplus_bot?start=docs_role_weight_2)</value>
  </item>
  <item code="role_weight_2" author="🕷️𝑺𝒉𝒂𝒚𝒂𝒏🩸">
    <btntext>وزن نقش ها ۲</btntext>
    <value>وزن تمام نقش‌ها
 *تیم روستا*:
•روستا ساده 🧑:  1 
•مست 🍺:  3 
•فاحشه 💋:  6  
•کاراگاه 🕵️‍♂️:  6 
•الهه عشق 🏹:   2 
•گرگنما 👨🌚:  1 
•رمال 🦅:  5   
•صلحگرا ☮️:  3 
•احمق 🃏:  3 
•تفنگدار 🔫:  6
•ریش سفید 📚:  3 
•پیشگو نگاتیو🌀:  4  
•خواب گذار 💤:  3 
•دردسرساز 🤯:  5 
•شیمیدان 👨‍🔬:  0 
•پیشگو رزرو 🙇‍♂️:  6 
•گورکن ☠️:   8
•کلانتر 🎯:   6 
•آهنگر ⚒:   5 
•پسر گیج 🤕:   -1
•کدخدا 🎖:   4 
•شاهزاده 👑:   3
•   پیشگو 👳:
 4   اگر گرگ ایکس و گرگنما حضور داشته باشند
 5   اگر گرگنما حضور داشته باشد 
 6   اگر گرگ ایکس حضور داشته باشد 
 7   اگر هیچکدام نباشند
• فرشته نگهبان 👼: 
 8   اگر اتش زن باشد
 7   اگر اتش زن نباشد 
• ناظر 👁 
6   اگر احمق و پیشگو باشد
5   اگر فقط پیشگو باشد
2  اگر فقط احمق باشد
 1  اگر هیچکدام نباشند
•شکارچی💂‍♀️:
7   اگر فرقه باشد
 1  اگر فرقه نباشد
•فراماسون👷‍♂️: 
1   اگر تک باشد
 • جز این  3  و به ازای هر فراماسون بیشتر یک عدد به 3 اضافه میشود برای مثال اگر دو فراماسون باشند 3+2=5

*تیم گرگ ها*:
•گرگ 🐺 :10 
•جادوگر 🔮 :2 
• آلفا⚡️ :12 
•گرگ ایکس 🐺🌝 : 10 
•گرگ برفی 🐺⛄️ :15 
•توله گرگ 🐶:
 12  اگر گرگ یا مکمل گرگ باشد
10   اگر هیچ گرگ یا مکملی نباشد

پتانسیل گرگ شدن:(مکمل‌های روستایی گرگ)

•  بچه وحشی 👶 :  1 
•خائن🖕 :  0 
•نفرین شده 😾:  1 اگر روستا برنده باشد ، 0اگر گرگ برنده باشد.

*تیم‌های متفرقه*:

• *همزاد* 🎭 :  2
 
•*قاتل زنجیره ای* 🔪 : 15 

• *دزد* 😈 :  0  

• *آتش زن* 🔥 :  8 

•*منافق* 👺: نصف تعداد پلیر ها

• *فرقه گرا*👤: 10  
• (1+) برای هر بازیکنی که فرقه بشه

✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯✯
*استثناعات تسک* :
•پسرگیج 🤕:   -1☜︎︎︎1
•دزد 😈:   0☜︎︎︎4
•شیمیدان 🧑🏻‍🔬:   0☜︎︎︎1
•خائن 🖕:   0☜︎︎︎1</value>
  </item>
  <item code="web_service" author="▸Mᵒʲᵗᵃᵇᵃ">
    <btntext>وب سرویس</btntext>
    <value>-وبسرویس بخشیه که از اونجا میشه یسری اطلاعات رو گرفت و اندپوینت (endpoint) های زیادی هم داره.

‏⚙️ topGroups
⁉️ با این اندپوینت میتونید رتبه بندی گروه هارو بر اساس امتیاز تسک بگیرید.

‏⚙️ usersCount 
⁉️ این اندپوینت بهتون تعداد یوزر هایی که ریجستری کردند رو میده.

‏⚙️ getUsers
⁉️ این هم بهتون اطلاعات کاربر های ریجستری شده گروهتون رو به ترتیب امتیاز تسک میده.

‏⚙️ getUser 
⁉️ بهتون اطلاعات یه یوزر رو میده مثلا امتیازش و اینا.

‏⚙️ isUser 
⁉️ با این میتونین بفهمید که آیا شخص موردنظرتون ریجستری کرده تو گروهتون یا خیر.

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

‏🛑 دقت کنین که وبسرویس فقط اطلاعات یوزر هایی رو میده که در گروه شما ریجستری شده باشند.

⭕️ برای استفاده از اندپوینت ها باید توکن مخصوص گروهتون رو داشته باشید که برای اندپوینت اول لازم نیست.

🛑 توکن فقط و فقط توسط کریتور گروه قابل ثبته.

⭕️ برای اطلاعات بیشتر به چنل @TswwAPI سر بزنید.</value>
  </item>
  <item code="del_acc" author="ડꪮᧁꪖꪀᦔ🌸">
    <btntext>
 حذف اکانت امتیازی</btntext>
    <value>🌸وقتی درگروهی که بازی میکنین دستور /registry رو ارسال کنید ثبت اون گروه میشین، یعنی در آخر هر بازی با توجه به نقش و تعداد و تایم بازی پوینتی ( امتیازی ) رو به دست میارید.

- اگر خواستید در گروه دیگه ای ثبت نام کنین همین دستور رو در گروه جدید ارسال کنید ( محدودیت دو روزه برای تغییر مجدد اعمال میشه ).

🌸ولی اگه بخاهید در هیچ کدوم از گپ ها ثبت نباشین و با زدن /mystate بات به شما *"از طریق هیچ گروهی ثبت نام نشده اید."* رو نشون بده در پیوی بات تسک(@TsWwPlus\_Bot)
دستور /GetMeOutOfHere رو ارسال کنید.
"سپس من مطمئنم،اکانت منو پاک کن" رو انتخاب کنید و با اتمام تمامی این کار ها ( بات به شما محدودیت دوروزه میده که در این دوروز نمیتونین جایی /registry کنید ولی بعد از دوروز مشکلی نیست) اکانت شما حذف خواهد شد.

🌸وقتی حذف میکنین به هیچ عنوان به این معنا نیست که شما دیگه نمیتونین جایی ثبت نام کنین بلکه با ورود به گپ مورد نظر و فرستادن /registry ( بعد از دوروز محدودیت ) میتونید دوباره ثبت. نام کنید و پوینت کسب کنید

🌸شاید با استفاده از /mystate نتونین چیزی ببینین ولی به هیچ عنوان رنک های مورد نظر خودتون که کسب کردین پاک نخاهد شد بلکه با استفاده از /myranks میتونین دوباره ببینین و یا حتی تغییر بدین.</value>
  </item>
  <item code="fillit" author="Minor(mumivand)">
    <btntext>پُر کننده بازی</btntext>
    <value>× تا حالا شده به عنوان یکی از ادمین های گروه های ولفی برای پر کردن بازی های ولف به مشکل خورده باشی و ندونی چطوری حلش کنی ؟ 

- خوشبختانه ربات ما به خوبی این مشکل حل کرده . کافیه در ابتدا در کانال زیر جوین بشین

https://t.me/joinchat/AAAAAFXQvS89k8VirGONPQ

- سپس مطمئن شوید که لینک ذخیره شده از گروه شما در ربات معتبر باشه . جهت بررسی لینک گروه تون از دستور mygroup/ استفاده کنید . در صورتی هم که لینک معتبر نبود یا می خواستید لینکو عوض کنید از دستور لینک گروه  settslink/ استفاده کنید .

- در قدم آخر ، هنگامی که بازی در حال عضو گیری هست روی لیست پلیرها که با #players شروع میشه ریپلای کنید و دستور fillit/ بفرستید

در صورتی که تمامی این مراحل را درست و صحیح انجام داده باشید یک دعوت نامه همزمان با دستور fillit در کانالی که لینکشو در اول مقاله گذاشتیم ارسال میشه تا بعضی از ممبرها در صورت تمایل جوین بشن

✅ توجه داشته باشید‌ قوانین مربوط به اخرین بازی ثبت شده ، اعمال شده باشه .</value>
  </item>
  <item code="deaths" author="Mαrψ">
    <btntext>چجوری کشتنت؟</btntext>
    <value>✅⚰📝 با زدن دستور  /wwdeaths پنج روشی که به وسیله آن بیشترین دفعات مرگ در بازی ها را، داشته اید ( به همراه درصد ) می‌توانید مشاهده نمایید که رایج ترین آن ها به شرح زیر است:

🔥 - *Lynch*: 
⚰☠اعدام به وسیله رای گیری

🔥 - *Eat*: 
⚰☠ خورده شدن توسط گرگ ها

🔥 - *Serial Killer*: 
⚰☠ کشته شدن توسط قاتل

🔥 - *Hunt*: 
⚰☠ شکار شدن در نقش  فرقه توسط شکارچی

🔥 - *Lover Dead*:
⚰☠ مردن به صورت لاوری

🔥 - *Flee*: 
⚰☠ اسمایت شدن در بازی

🔥 - *Idle*: 
⚰☠ افک شدن به علت رای ندادن دو شب متوالی

🔥 - *Hunter/Gunner Shot*: 
⚰☠ کشته شدن توسط کلانتر یا تقنگ</value>
  </item>
  <item code="daily_gift" author="ᴀʏɴᴀᴢ">
    <btntext>جایزه روزانه 🎁</btntext>
    <value>•○برای اینکه بازیکنان بتوانند امتیازی جدا از بازی کردن به دست بیاورند بات تسک این امکان را برایشان فراهم کرده که بتوانند این امتیاز را کسب کنند.

○•بدین صورت که بازیکنان هر 12 ساعت یکبار با ارسال دستور↫
/DailyGift@TsWwPlus\_Bot
/DailyGift

داخل گپ بازی یا ربات تسک، این فرصت برایشان مهیا میشود و پس از ارسال این دستور سوالی از آنها پرسیده میشود که بعد از جواب صحیح دادن به آن سوال تاسی انداخته می شود و براساس عددی ک تاس نشان میدهد به آنها امتیازی تعلق میگیرد. پس این امتیاز برحسب شانس و براساس عدد تاس نشان داده شده بین * 100تا 600 * متغیر است.

○•مثلا اگر تاس انداختیم و تاس عدد شش اورد، ششصد امتیاز به ما تعلق میگیرد و بعنوان جایزه به ما فرصت دوباره تاس انداختن داده میشود. 

*پ.ن:* اگر تاس دوم،اعداد 1 تا 5 نشان دهد امتیاز ما همان ۶۰۰ امتیازیست ک از تاس اول نصیبمان شده و چیزی به ششصد امتیاز اولمان اضافه نمی شود.
*&lt;امتیازی از تاس دوم به ما تعلق نمیگیره&gt;*

*پ.ن:* اگر در تاس دوم عدد شش آمد،با پرتاب دارت،حداکثر امتیازی ک از آن میتوانیم به دست آوریم نصف امتیاز اولیه هست که کسب کردیم.
*&lt;در مجموع حداکثر ۹۰۰ امتیاز میتوانیم کسب کنیم&gt;*</value>
  </item>
  <item code="getting_ranks" author="◊𝓐𝓲𝓭𝓮𝓷✯𝓴𝓮𝓻𝓸𝓵◊">
    <btntext>◊ چطوری رنک بگیریم ؟</btntext>
    <value>- *رنکای کلیدی*🔑:

نیاز به یک کلید: 🍩
نیاز به دو کلید: 📿
نیاز به سه کلید: 🎭
⧼▫️⧽⧼هر کدوم از رنک‌های بالا قابلیت خاص خودشون رو دارن و تنها راه به دست آوردنشون اینه که کلید داشته باشید؛ در حال حاضر هر کسی دارای یک کلید هست که میتونه رنک کلید اول رو درخواست بده و برای کسب کلیدهای بیشتر فعلا تنها راهی که وجود داره حمایت از مجموعه تسک هستش که هر ده هزار تومن یک کلید بهتون داده میشه.⧽

⧼▪️⧽⧼توضیحاتی از هر سه رنک کلیدی:

⦁⦂رنک کلیدی اول: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات امتیاز توسط همه به وسیله ریپلی قابل دسترس هست.⦂⦁
⦁⦂رنک کلیدی دوم: کسایی که این رنک رو داشته باشن، اسمشون توی هیچکدوم از لیست‌های کاربرها قابل مشاهده نیست.⦂⦁
⦁⦂رنک کلیدی سوم: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات امتیاز توسط هیچکس قابل دسترس نیست.⦂⦁

⪧برای دریافت هر یک از رنک‌های کلیدی با ارسال دستور /myranks توی پیوی ربات، می‌تونید هر کدوم از رنک‌های کلیدی رو که بخواید دریافت کنید.⪦


- *رنک‌های عملکردی*:

⧼رنک 💰: اگه از مجموعه تسک حمایت مالی کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 🧸: اگه تبلیغی توی ربات امتیاز ثبت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 💕: اگه به هر نحوی باعث ارتقاء عملکرد ربات و قابلیت‌های جدید تسک سیستم بشید این رنک رو دریافت می‌کنید⧽
⧼رنک ✍: اگه بتونید حتی یک مقاله یا سندی‌ ارائه بدید که توضیحاتی درباره‌ی قابلیتی و آموزش استفاده ازش رو بگید، این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⪧برای دیدن همه‌ی اسناد دستور /docs رو توی پیوی ربات ارسال کنید.⪦

- *رنک‌های چالشی*:

⧼رنک 🍉🍇🍒🍑🍓🍐🍍🍌🥑🥥: هر وقت توی تابستون توی چالش تابستونی شرکت کردید، بر اساس قاعده‌ای که توی خود چالش اعلام میشه، به عنوان جایزه این رنک رو می‌گیرید و بعدا خودتون هم می‌تونید با استفاده از دستور /myranks میوه مورد نظرتون رو انتخاب کنید.⧽
⧼رنک 🍟🍕🍿🍺🍰🧀: اگه توی مراسم تولدی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 🍁: هر وقت توی چالش پاییزی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک ⚜: اگه توی چالش‌های دوره‌ای ربات، بازیکن برتر بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک ✨: کسایی که توی مدیریت چالش‌های برگزار شده تسک سیستم همکاری می‌کنن این رنک رو دریافت می‌کنند.⧽
⪧کانال تسک سیستم: @TsWw\_Channel⪦

⦁⦂در آینده هر نوع چالشی قرار بگیره که رنک به خصوص خودش رو داشته باشه توی کانال تسک سیستم بهتون اطلاع داده میشه.⦂⦁</value>
  </item>
  <item code="modify_ranks" author="◊𝓐𝓻𝓲𝓪𝓷𝓪✯𝓴𝓮𝓻𝓸𝓵◊">
    <btntext>مدیریت رنکها</btntext>
    <value>⪧با ارسال /myranks توی پیوی ربات منوی رنک‌هاتون باز میشه که در کنارش قابلیت‌هایی هم وجود داره که ممکنه به کارتون بیاد.⪦

⧼▫️⧽⧼در متن این منو اگه رنکی داشته باشید نشونتون میده و همینطور تعداد کلیدهایی که دارید رو هم بهتون میگه.⧽

⦁⦂هر کدوم از دکمه‌های شیشه‌ای چی هستن؟
◂⧼با لمس 🎭 A Tricky Spy اگه سه تا کلید داشته باشید این رنک رو کسب می‌کنید.⧽▹
◂⧼با لمس 🍩 I’ll Show You Everything اگه یک کلید داشته باشید این رنک رو به دست میارید.⧽▹
◂⧼با لمس 📿 The Humble Guy اگه دو تا کلید داشته باشید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽▹

⧼▪️⧽⧼برای مطالعه اینکه هر کدوم از این رنک‌های بالا چه قابلیتی دارن [اینجا کلیک کنید.](https://t.me/TsWwPlus_bot?start=docs_getting_ranks) ( با زدن استارت، مقاله‌ای که بهتون نمایش داده میشه رو مطالعه کنید ).⧽

◂⧼اگه توی چالش تابستونی شرکت بکنید و رنک میوه‌های تابستونی رو کسب بکنید، با لمس 🍓Summer Fruits🍌 می‌تونید میوه‌ای که می‌خواید به عنوان رنکتون باشه رو تعیین کنید.⧽▹
◂⧼اگه حداقل به ۱۵ مقاله رای داده باشید این رنک رو کسب می‌کنید که بعد می‌تونید با لمس 👨‍🎓System Rank👩‍🎓 تعیین کنید چه جنسیتی با چه رنگی رو می‌خواید داشته باشید.⧽▹
◂⧼با لمس 🔨Remove a Rank می‌تونید فقط رنک‌هایی که با کلید به دست آوردید رو پاک کنید، اما این نکته رو به یاد داشته باشید که بعد از این کار کلید شما بهتون بر نمی‌گرده.⧽▹
◂⧼با لمس 🎨Change Order می‌تونید تعداد و ترتیب رنک‌هایی که نمایش داده میشن رو ویرایش و جابه‌جاشون کنید.⧽▹

*⦁⦂در صورت تغییراتی در منو، این متن هم آپدیت خواهد شد.⦂⦁*</value>
  </item>
  <item code="ads_2" author="᮪𝒇𝒂𝒕𝒆𝒎𝒘𝒉༊">
    <btntext>تبلیغات 🧸</btntext>
    <value>⃝⃘🌖تبلیغات تسک:

-ربات تسک به دلیل استفاده و کاربرد در اکثر گروه های گرگینه روزانه میزان بازدید شخصی نسبتا زیادی به همراه دارد .

- بدین وسیله مدیریت تسک از این امتیاز بازدید برای تبلیغات بنر ها و پوستر های شما استقبال میکند .

- توجه داشته باشید ربات تسک تبلیغات اعم از الفاظ رکیک ، بحث های سیاسی و قومیتی را تایید نکرده و رد خواهد شد ... 

-افرادی که در ربات تسک ،ثبت تبلیغات داشته باشند ،به آن ها رنک -🧸- اعطا خواهد شد .

- پس از ثبت تبلیغات میتوانید از ادمین خواستار رنک مربوطه شوید که در قسمت (mystate/) شما قابل مشاهده است .

- برای اطلاع از تعرفه تبلیغات ، ثبت تبلیغ ، و ارتباط با مدیریت چنل را به طور کامل مطالعه فرمایید .
https://t.me/TsWw\_Adsinfo</value>
  </item>
  <item code="ranks_4" author="❥𝑴𝒐𝒉𝒂𝒅𝒆𝒔𝒆•">
    <btntext>رنک ها ۴</btntext>
    <value>چطوری رنک بگیریم؟!


رنک‌های کلیدی:
🔹رنک 🍩: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توسط همه به وسیله ریپلی قابل دسترس‌ هست(نیاز به یک کلید).
🔸رنک 📿: کسایی که این رنک رو داشته باشن، اسمشون توی هیچکدوم از لیست‌ها قابل مشاهده نیست(نیاز به دو کلید).
🔹رنک 🎭: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات برای هیچکس در دسترس نیست(نیاز به سه کلید)

⁉️ برای دریافت رنک‌های کلیدی داخل پیوی ربات دستور /myranks را ارسال کنید.


رنک‌های عملکردی:
🔹رنک 💰: اگه از مجموعه تسک حمایت مالی کنید این رنک رو دریافت می‌کنید(ده هزارتومن به بالا).
🔸رنک 🧸: اگه تبلیغی توی ربات امتیاز ثبت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
🔹رنک 💕: اگه به هر نحوی باعث ارتقاء عملکرد ربات و قابلیت‌های جدید تسک سیستم بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.
🔸رنک ✍: اگه بتونید حتی یک مقاله یا سندی‌ ارائه بدید که توضیحاتی درباره‌ی قابلیتی و آموزش استفاده ازش رو بگید، این رنک رو دریافت می‌کنید.

رنک‌هایی که با بازی کردن بدست میان:
🔹رنک 🏆 :رتبه اول در لیست گروهای برتر ربات بر اساس امتیاز (در انتهای هر فصل)
🔸رنک 🥇: مخصوص بازیکنان دارای رتبه برتر در لیست اصلی بازیکنان برتر ربات هست
🔹رنک🏅: رتبه اول در لیست کاربران برتر گروه که با دستور /bests نمایش داده میشود(انتهای فصل)
🔸رنک🥈: رتبه دوم در بین کاربران
🔹رنک🥉: رتبه سوم در بین کاربران

رنک‌های مدیریتی:
▪️رنک 🎀: مقام خاص تنها برای مالک تسک سیستم!
▫️رنک 🌸: مخصوص ادمین‌ها و همیار ادمین‌های گروه اچیومنت هست که قادر به مدیریت و شکار اچیومنت هستند.
▪️رنک 🌙: مخصوص گروهایی هست که توسط مجموعه تسک سیستم مدیریت می شوند.
▫️رنک 🎈:  این مقام توسط ادمین‌های ربات به افراد مختلف به عنوان دوستان نزدیک مجموعه داده می شود.
▪️ رنک ✨: مخصوص کسانی است که در مدیریت چالش‌های برگذار شده توسط تسک سیستم همکاری کرده‌اند.

رنک‌های مهارتی:
▪️رنک ✍: مخصوص کاربرانی هست که حداقل درباره یکی از قابلیت‌های ربات و نحوه آموزش و استفاده از آن سندی متنی را ارائه دهند.
▫️رنک 💻: مخصوص کسانی است که توسط محموعه به عنوان برنامه نویس شناخته می شوند.
▪️رنک 👩‍🎓🧑‍🎓: مخصوص کاربرانی است که حداقل به 15 مقاله در [منو مقاله ها](https://t.me/tswwplus_bot?start=docs) رای دهند!

رنک‌های چالشی:
▪️رنک 🍉🍇🍒🍑🍓🍐🍍🍌🥑🥥 : هر وقت توی تابستون توی چالش تابستونی شرکت کردید، بر اساس قاعده‌ای که توی خود چالش اعلام میشه، به عنوان جایزه این رنک رو می‌گیرید و بعدا خودتون هم می‌تونید با استفاده از دستور /myranks میوه مورد نظرتون رو انتخاب کنید.
▫️رنک 🍟🍕🍿🍺🍰🧀 : اگه توی مراسم تولدی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▪️رنک 🍁: هر وقت توی چالش پاییزی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▫️رنک ⚜: اگه توی چالش‌های دوره‌ای ربات، بازیکن برتر بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▪️رنک ✨: کسایی که توی مدیریت چالش‌های برگزار شده تسک سیستم همکاری می‌کنن این رنک رو دریافت می‌کنند.
▫️ رنک 🤱: رنک ویژه چالش روز مادر
▪️ رنک 🐯: رنک ویژه چالش عیدانه 1401(سال ببر)

⚠️ کلیه چالش‌ها داخل [چنل تسک اطلاع رسانی میشه](https://t.me/TsWw_Channel)</value>
  </item>
  <item code="linkoptions" author="𝑵𝒂𝒛𝒂𝒏𝒊𝒏(Cᴇᴠɪʟ)🌸">
    <btntext>مدیریت لینک</btntext>
    <value>«ثبت لینک گروه در ربات امتیاز بسیار مهم است و اگر لینک گروه ثبت و تایید نشده باشد امکان 
ثبت بازی و دریافت امتیاز وجود ندارد🌸!!»

🌸*{دستور جدید}*🌸                               
/linkoptions 

این دستور فقط برای کریتور گروه است و قابلیت های ان با دستور قبلی متفاوت است .
زمانی که لینک گروه خود را داخل ربات تسک ثبت میکنید در حالت عادی لینک گروه شما داخل لیست لینک ها قرار میگیرد و یک لینک معمولی است …

ولی با زدن دستور  linkoptions/ دو‌ چیز تغییر میکند!! 

❗️اولین حالت خصوصی کردن لینک ( private ) است !
که در این گزینه لینک گروه شما داخل لیست لینک‌ ها 
و mygroup/ نشان داده نمیشود و گروه شما در حالت خصوصی قرار میگیرد ..
⚠️برای فعال کردن این حالت لازم است که در پنل 
شیشه ایی دکمه ❌ را به ✅ تبدیل کنید . 

❗️در حالت دوم  شما میتوانید لینک خود را به لینک درخواست جوینی (Join Reques) تبدیل کنید !
یعنی اگر کسی از طریق لینک ربات تسک قصد وارد شدن به گروه شما را داشته باشد باید درخواست بدهد و این درخواست توسط ادمین های گروه تایید بشود تا فرد بتواند در گروه مورد نظر خود وارد شود .. 

 ⚠️برای فعال کردن این حالت لازم است که در پنل شیشه ایی دکمه ❌ را به ✅ تبدیل کنید .

‼️اگر گروه شما در حالت private یا خصوصی قرار دارد فقط میتوانید گروه را از این حالت خارج کنید. 
ولی اگر گروه شما خصوصی نباشد میتوانید دوباره گروه را به حالت خصوصی یا درخواست جوین تبدیل کنید .‼️</value>
  </item>
  <item code="confirm_info_1" author="Mαrψ">
    <btntext>درباره پیام ثبت بازی 🍕</btntext>
    <value>❤️‍🔥🔥اطلاعات پیام های ثبت آخر بازی🔥❤️‍🔥

✍🏻🏅✨🗣 در هنگام ثبت بازی در سیستم امتیازدهی جدید سه پیام در گروه ارسال می شود. پیام اول خلاصه اطلاعات بازی را اعلام و پیام دوم امتیازات بازیکنان را به تفکیک و با جزئیات اعلام می‌ کند و پیام سوم شامل سایر اطلاعاتی در مورد بازی است که در دو پیام قبلی نیامده است.


✍🏻🏅✨🗣 ضمنا با کلیک بر روی دکمه مشاهده آمار شما در بازی و یا با زدن دستور /mylatest در پی وی ربات میتوانید اطلاعات مربوط به آخرین بازی خود از جمله زمان، نقش و امتیازتان را در بازی مشاهده نمایید.</value>
  </item>
  <item code="confirm_info_2" author="Mαrψ">
    <btntext>پیام اول بعد از ثبت بازی</btntext>
    <value>🔔🔊↩️ *اطلاعات پیام اول تسک بعد از ثبت بازی* ↪️🔊🔔


در پیام اول زیر گیف ارسالی مربوط به تیم برنده به ترتیب اطلاعات زیر نمایش داده می شود:
1⃣ مدت زمان بازی
2⃣ تیم برنده بازی
3⃣ تعداد بازیکن های برنده
4⃣ اطلاعات مربوط به بیشترین امتیاز کسب شده در بازی و نحوه محاسبه آن به شرح زیر:
🧨🔥نام پلیر و امتیاز او 
🧨🔥وزن نقش این پلیر(Role weight)
🧨🔥دو برابر شدن امتیاز خام به علت زنده ماندن ×2( Alive)  
🧨🔥اضافه شدن 30 درصد امتیاز خام به علت برنده شدن +30% (Victorious) 
🧨🔥اضافه شدن ده درصد امتیاز خام به عنوان ضریب بقا یا زنده ماندن +10% (Survivalratio) 
🧨🔥امتیاز گروه که برابر است با تفاوت وزن تیم برنده و بازنده
🧨🔥دو برابرشدن امتیاز به علت بودن در تیم برنده ×2 Group point (WinnerTeam) 

5⃣ سخت جان ترین بازیکن که آخرین بازیکن مرده بازنده می باشد
6⃣ امتیاز کسب شده گروه از این بازی</value>
  </item>
  <item code="confirm_info_3" author="Mαrψ">
    <btntext>پیام دوم بعد از ثبت</btntext>
    <value>✍🏻⚡️📝ℹ️ معنی ایموجی های پیام* ثبت امتیاز آخر بازی:*

🚫در صورتی که پلیر در گروه شما با دستور /registry ثبت عضویت کرده باشد در کنار نام پلیر ایموجی  ✅ قابل مشاهده است.

🚫در صورتی که پلیر در گروهی جز گروه شما ثبت باشد ایموجی ⚠️ در کنار نام پلیر دیده می شود.

🚫اگر پلیر در هیچ گروهی ثبت نباشد در سیستم امتیازدهی جدید ایموجی ❌ در کنار نامش دیده می‌شود.


☢ ایموجی ⚰ : نشان دهنده پلیرهای مرده در طول بازی است.
☢ ایموجی 🌻 : نشان دهنده پلیرهای زنده آخر بازی است.

🔈 ایموجی ✌️🏻 : این ایموجی نشانه تیم برنده بازی است.
🔈 ایموجی 🍆 : این ایموجی نشانه تیم های بازنده بازی است.

🏴‍☠ ایموجی 🤠 :نشانه پلیرهای تیم روستا در آخر بازی است.
🏴‍☠ ایموجی 🐺: نشانه گرگ ها در آخر بازی است.
🏴‍☠ ایموجی 👥: نشانه اعضای تیم فرقه است.
🏴‍☠ ایموجی 🔥: این ایموجی نشانه نقش آتش زن است.
🏴‍☠ ایموجی 👺: این ایموجی نشانه نقش منافق است که در صورت اعدام برنده بازی می شود.
🏴‍☠ ایموجی 🔪 : این ایموجی نشانه نقش قاتل سریالی است.</value>
  </item>
  <item code="confirm_info_4" author="ᴀsʜᴋᴇʙᴏs">
    <btntext>اخرین پیام مربوط به ثبت بازی</btntext>
    <value>😎🤖🧑🏻‍💻*توضیحات مربوط به سومین پیام ثبت بازی*🧑🏻‍💻🤖😎

⛳️🎯بازیکنان اسمایت شده در بازی
🏏🎯 مدت زمان بازی نسب به حالت عادی بر اساس تعداد بازیکن ها
🤼‍♂🎯 فعال/غیرفعال بودن ثبت امتیاز شخصی در گروه
🏋‍♂🎯 تعداد بازیکن های ثبت شده بازی در گروه و درصد آن ها
🎪🎯 مود بازی از جمله مود اصلی (Normal)، مود دانشجویی، انگلیسی، مافیا و....</value>
  </item>
</menu>