<item code="ranks_4" author="❥𝑴𝒐𝒉𝒂𝒅𝒆𝒔𝒆•">
    <btntext>رنک ها ۴</btntext>
    <value>چطوری رنک بگیریم؟!


رنک‌های کلیدی:
🔹رنک 🍩: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توسط همه به وسیله ریپلی قابل دسترس‌ هست(نیاز به یک کلید).
🔸رنک 📿: کسایی که این رنک رو داشته باشن، اسمشون توی هیچکدوم از لیست‌ها قابل مشاهده نیست(نیاز به دو کلید).
🔹رنک 🎭: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات برای هیچکس در دسترس نیست(نیاز به سه کلید)

⁉️ برای دریافت رنک‌های کلیدی داخل پیوی ربات دستور /myranks را ارسال کنید.


رنک‌های عملکردی:
🔹رنک 💰: اگه از مجموعه تسک حمایت مالی کنید این رنک رو دریافت می‌کنید(ده هزارتومن به بالا).
🔸رنک 🧸: اگه تبلیغی توی ربات امتیاز ثبت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
🔹رنک 💕: اگه به هر نحوی باعث ارتقاء عملکرد ربات و قابلیت‌های جدید تسک سیستم بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.
🔸رنک ✍: اگه بتونید حتی یک مقاله یا سندی‌ ارائه بدید که توضیحاتی درباره‌ی قابلیتی و آموزش استفاده ازش رو بگید، این رنک رو دریافت می‌کنید.

رنک‌هایی که با بازی کردن بدست میان:
🔹رنک 🏆 :رتبه اول در لیست گروهای برتر ربات بر اساس امتیاز (در انتهای هر فصل)
🔸رنک 🥇: مخصوص بازیکنان دارای رتبه برتر در لیست اصلی بازیکنان برتر ربات هست
🔹رنک🏅: رتبه اول در لیست کاربران برتر گروه که با دستور /bests نمایش داده میشود(انتهای فصل)
🔸رنک🥈: رتبه دوم در بین کاربران
🔹رنک🥉: رتبه سوم در بین کاربران

رنک‌های مدیریتی:
▪️رنک 🎀: مقام خاص تنها برای مالک تسک سیستم!
▫️رنک 🌸: مخصوص ادمین‌ها و همیار ادمین‌های گروه اچیومنت هست که قادر به مدیریت و شکار اچیومنت هستند.
▪️رنک 🌙: مخصوص گروهایی هست که توسط مجموعه تسک سیستم مدیریت می شوند.
▫️رنک 🎈:  این مقام توسط ادمین‌های ربات به افراد مختلف به عنوان دوستان نزدیک مجموعه داده می شود.
▪️ رنک ✨: مخصوص کسانی است که در مدیریت چالش‌های برگذار شده توسط تسک سیستم همکاری کرده‌اند.

رنک‌های مهارتی:
▪️رنک ✍: مخصوص کاربرانی هست که حداقل درباره یکی از قابلیت‌های ربات و نحوه آموزش و استفاده از آن سندی متنی را ارائه دهند.
▫️رنک 💻: مخصوص کسانی است که توسط محموعه به عنوان برنامه نویس شناخته می شوند.
▪️رنک 👩‍🎓🧑‍🎓: مخصوص کاربرانی است که حداقل به 15 مقاله در [منو مقاله ها](https://t.me/tswwplus_bot?start=docs) رای دهند!

رنک‌های چالشی:
▪️رنک 🍉🍇🍒🍑🍓🍐🍍🍌🥑🥥 : هر وقت توی تابستون توی چالش تابستونی شرکت کردید، بر اساس قاعده‌ای که توی خود چالش اعلام میشه، به عنوان جایزه این رنک رو می‌گیرید و بعدا خودتون هم می‌تونید با استفاده از دستور /myranks میوه مورد نظرتون رو انتخاب کنید.
▫️رنک 🍟🍕🍿🍺🍰🧀 : اگه توی مراسم تولدی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▪️رنک 🍁: هر وقت توی چالش پاییزی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▫️رنک ⚜: اگه توی چالش‌های دوره‌ای ربات، بازیکن برتر بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.
▪️رنک ✨: کسایی که توی مدیریت چالش‌های برگزار شده تسک سیستم همکاری می‌کنن این رنک رو دریافت می‌کنند.
▫️ رنک 🤱: رنک ویژه چالش روز مادر
▪️ رنک 🐯: رنک ویژه چالش عیدانه 1401(سال ببر)

⚠️ کلیه چالش‌ها داخل [چنل تسک اطلاع رسانی میشه](https://t.me/TsWw_Channel)</value>
  </item>
  