<item code="getting_ranks" author="◊𝓐𝓲𝓭𝓮𝓷✯𝓴𝓮𝓻𝓸𝓵◊">
    <btntext>◊ چطوری رنک بگیریم ؟</btntext>
    <value>- *رنکای کلیدی*🔑:

نیاز به یک کلید: 🍩
نیاز به دو کلید: 📿
نیاز به سه کلید: 🎭
⧼▫️⧽⧼هر کدوم از رنک‌های بالا قابلیت خاص خودشون رو دارن و تنها راه به دست آوردنشون اینه که کلید داشته باشید؛ در حال حاضر هر کسی دارای یک کلید هست که میتونه رنک کلید اول رو درخواست بده و برای کسب کلیدهای بیشتر فعلا تنها راهی که وجود داره حمایت از مجموعه تسک هستش که هر ده هزار تومن یک کلید بهتون داده میشه.⧽

⧼▪️⧽⧼توضیحاتی از هر سه رنک کلیدی:

⦁⦂رنک کلیدی اول: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات امتیاز توسط همه به وسیله ریپلی قابل دسترس هست.⦂⦁
⦁⦂رنک کلیدی دوم: کسایی که این رنک رو داشته باشن، اسمشون توی هیچکدوم از لیست‌های کاربرها قابل مشاهده نیست.⦂⦁
⦁⦂رنک کلیدی سوم: کسایی که این رنک رو داشته باشن، آمارشون توی ربات امتیاز توسط هیچکس قابل دسترس نیست.⦂⦁

⪧برای دریافت هر یک از رنک‌های کلیدی با ارسال دستور /myranks توی پیوی ربات، می‌تونید هر کدوم از رنک‌های کلیدی رو که بخواید دریافت کنید.⪦


- *رنک‌های عملکردی*:

⧼رنک 💰: اگه از مجموعه تسک حمایت مالی کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 🧸: اگه تبلیغی توی ربات امتیاز ثبت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 💕: اگه به هر نحوی باعث ارتقاء عملکرد ربات و قابلیت‌های جدید تسک سیستم بشید این رنک رو دریافت می‌کنید⧽
⧼رنک ✍: اگه بتونید حتی یک مقاله یا سندی‌ ارائه بدید که توضیحاتی درباره‌ی قابلیتی و آموزش استفاده ازش رو بگید، این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⪧برای دیدن همه‌ی اسناد دستور /docs رو توی پیوی ربات ارسال کنید.⪦

- *رنک‌های چالشی*:

⧼رنک 🍉🍇🍒🍑🍓🍐🍍🍌🥑🥥: هر وقت توی تابستون توی چالش تابستونی شرکت کردید، بر اساس قاعده‌ای که توی خود چالش اعلام میشه، به عنوان جایزه این رنک رو می‌گیرید و بعدا خودتون هم می‌تونید با استفاده از دستور /myranks میوه مورد نظرتون رو انتخاب کنید.⧽
⧼رنک 🍟🍕🍿🍺🍰🧀: اگه توی مراسم تولدی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک 🍁: هر وقت توی چالش پاییزی که توی کانال تسک سیستم اعلام میشه شرکت کنید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک ⚜: اگه توی چالش‌های دوره‌ای ربات، بازیکن برتر بشید این رنک رو دریافت می‌کنید.⧽
⧼رنک ✨: کسایی که توی مدیریت چالش‌های برگزار شده تسک سیستم همکاری می‌کنن این رنک رو دریافت می‌کنند.⧽
⪧کانال تسک سیستم: @TsWw\_Channel⪦

⦁⦂در آینده هر نوع چالشی قرار بگیره که رنک به خصوص خودش رو داشته باشه توی کانال تسک سیستم بهتون اطلاع داده میشه.⦂⦁</value>
  </item>
  